我老母入左間唔知咩婕斯， 洗左腦咁

佢早排入左婕斯之後好似洗腦咁，
又乜鳩抗癌， 好似萬能咁
然後擺明層壓式銷售模式，介紹人入會有錢收
然後賣啲貨貨源7舊幾， 我地自己私下查3四百都有
同佢講哩啲層壓式係犯法佢都唔

聽佢同班師奶日日講做生意，
又話咩都係為左人地身體健康先介紹人入會，
真係聽到心都寒埋，
咁鐘意幫人使唔使明知有平貨都要貴貨咁賣？

啫係咁， 有冇巴絲苦主圍爐下？
另外有冇人有哩間野啲資料？
網上話佢個產品學術做假， 有冇reference ?
另外都想要啲苦主片段reference ,
想老母趁早回頭是岸

同埋我想要間公司執，唔好再害人

推，最憎騙子

Diu， 頭先聽家姐講， 佢日頭去個電療椅騙局， 夜晚就去左嗰個婕斯騙局
我仲想打救下老母

宜家好興負離子產品

利申:有親戚被sell

阿古捷斯？

笑了

傳銷？

香港好多傳銷
仲有咩FRANCINE

唔好意思，搭單問下，太子果間「學而思」(一生受用？)係咩料？好支那feel, 係咪光波速讀變種？